你在我通訊錄裏，請問我們認識嗎？

比人block 左

Push